有冇巴打好多毛？？

鳩毛生到上心口，腋窩唔再講，成面鬚根

猩猩？

猩猩塊面幾乎冇毛

有人話我赤裸上身唔睇樣，十足一個黃皮啊叉

我接受唔到多毛

肛門好多毛，我諗住剃。。。

用腸紙痴，一扯好爽

扯到脫埋肛

鬚生落頸

成面都係毛

成身毛
不過係心口中間冇
但圍住兩粒lin 有

好怪

最愛男人多毛

飛機post
非基post

我要隔幾日剃一次

我多到每日都要剃
腳毛多到塞頭哥/關節位都有

多鬚根
想脫

剃還剃，千萬不要剃肛毛

等潮文

想睇圖影個春袋嚟睇吓

全身好少毛，係9毛好撚多

身體多毛，心口肚腩手腳都多
有留鬚
但髮線上移，頭頂好疏

有 但唔長咁解
就算人都係成面毛

大鑊，惹着棍兄